屌那星玩跑狗俾女神發現我連登ac

原來佢係波台絲打，平時好欣賞我D PO，我地咁就一齊左了，嚟緊我應該會掛住拍拖唔上波台，各位手足勿念。

佢知唔知你放針

條女就係中意樓主識針灸

抄po狗

你女神俾nben cow左

原來係你！！！

波台得gay佬邊有絲打

佢女神狗黎

N賓係咪拮傻左自己

針灸師

放針都有人鐘意

廢鋒

智障都有人鐘意

愚人節快樂

ching

樓上講個針字班撚樣全部block晒睇吾到

金十

針

永遠 今日聽到最多嘅真話
最後就會補番句 “講笑咋”

Jump

jump

斟